香港網站排名 百度僅次Instagram

係牆外用牆內既searching engine

yahoo 仲有咁高

第12位

支那撚屌VPN香港用返百度

台灣良好例子唔好啦

冇pornhub

原來仲有咁多人用yahoo

pornhubs收皮
都要有替代㗎

如果計app, 我諗淘寶可能第一添

頭八位有七個香港人話要罷用

藍營集中地

都唔係高過連登好多啫

YAHOO

xvideo

證明香港好多港支人

xvideo 咁低清都咁多人睇

有 香港

會唔會google search 動漫老番入左百度貼吧果d都計埋入去？而唔係enquiry?

連登第10

好多廢老仲用緊

嘩
勁撚多支那網

好多大陸人出嚟係用香港嘅vpn
但都係睇返baidu
咁佢出嚟做乜鳩？

香港01 第13

證明咗免費資料其實係好吸到click rate

唔關事，好多大陸人用香港vpn

出黎都係圍爐用wechat之嘛

大家都是中國人
不用分得那麼細

就執喇

Xvideos好高
屌打所有forum
打緊飛機 ptt ins 巴哈不了

支那網都算 東網都咁高咩料

嗰陣係大學d撚屌大陸仔做功課上網都係用百度search

Pornhub del片之前係唔係高過xvideo ?

Hide ip

連登仔話要罷用炸

真

Xvideo排第6
唔怪得新北

垃圾Google 如果你用香港中文好鍾意彈百度知道出嚟

主頁

全世界都係連登仔

咩片都冇去嚟做咩

冇微博？

垃圾大陸狗成日用香港vpn上埋d廢網搞到google search result成日suggest廢網

乜柒都del晒 上嚟做乜

成日用
有咩問題？

我見過最癲嘅係考open book online quiz
班on9都係用百度

微博係班奶共藝人同斷六親嘅狗
上去搵支那人圍爐先用

竟然無 thisav

香港人幾時肯唔用fb??

垃圾無人想上

手寫板用戶佔7成

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

廢人發現案

正常 東網出po好撚密 又多女報導 莫講鹹濕伯父 連登都成日些牙

冇左pornhub xvideo+4

連登名次 -1
連狗再唔搞下五毛問題
好快會跌到同高登差唔多

條友話俾人聽自己係井底蛙

Yahoo新聞

要知道在港支那學生係會用百度search嘢
在港支那新移民就更加

認真，唔係依個post，我以為yahoo已經收咗皮

vpn嚟, 唔洗在意

係收左皮
得返個名 原本間公司執撚左

google translate都有啦上yahoo成版花li lok 分散注意力

下次試下先

港支全家要慘死 一個睇住一個死

97後入咗好多新香港人

應該情況就好似香港人開vpn上返連登一樣

xvideo

所以話。。。

bilibili仲高過蘋果

之前我都以為yahoo收左皮，自從公司整左dlp server之後先發現yahoo長期佔據最受同事歡迎website top 3
啲師奶上網真係好脫節

仍然係討論區第一

你係唔係冇性慾?

大學d腥香港人
就算黎到都繼續睇支那野

香港大把支那人會繼續用返支那嘢，即使有啲人係已經嚟咗好多年

yahoo除咗用黎查字典，仲有咩用

Ptt都用app啦
佢個界面核突又難用

佢地去邊都係睇返朋友圈同貼吧

支那01
唔似蘋果要收費，又成日標題黨，成功引到好多人forward

清哂啲片仲上嚟做咩

好多廢老首頁十幾年嚟都係set yahoo 貪佢一個版面夠多嘢睇，一站式

以前喺外國讀書啲支那人住咗幾年都仲係用baidu search嘢
成日要傾嘢都傾到九唔搭八
俾個miss不停屌出咗國就用google

一般係上去揾個Code, 再去google 揾高清完整版

主要係蘋果收錢，一大班大種乞兒就轉用on9cc

去英國讀書見啲大陸人都仲係用百度
可能用慣咗改唔到

唔係鹹網就大陸網 高質到

支那01好多唔同page去晒01呢個名
撳咗入條link先發現係支那01

hkjc都多人睇過連登

xvideo唔係得西人片睇既咩？
啱香港人口味？

夠短夠快 方便手機睇
加上pornhub已被左癌逼自爆刪除7成片

邊個仲用yahoo? Btw 轉duckduckgo 好耐

所以百度咁高唔意外。。。

其實你係google search 野好多時頭一兩個選項唔係百度就係yahoo既搜尋結果

做開research就知有時百度啲料仲多過google
奇撚怪

自己攞黎

香港大撚把支那人

新人類

新香港人用 有幾出奇

用咗Adblock, 直頭入唔到yahoo

xvideo 6 實至名歸

yahoo 仲有第4先最CLS

如果唔係，AppStore 啲支那app排名，邊會上到top 200

大把日本片

佢可能睇親都上DMM R18買正版

原來係video

唔計政見
事實上係百度真係有好多高質學術討論
屌你老母一打開兒燈唔係分化互屌po 就係狗公互咬po 有時真係覺得上嚟浪費人生

真係好正常wor個排名

一個有編採同記者嘅content farm

馬會

係，百度知道copy左好維基野放落自己到然後炒高自己seo ranking, 搞到一search中文野好多時頭1，2個出百度

on99多人上過蘋果

連登都第10

咁你開住就唔會識嫁啦

qq
屌你老味支那人

百度牆內網 8964乜都審查唔search得有咩咁高質呀 你個腦裝屎？

Hkjc

台灣嚟㗎 梗係正常 香港俾支那入侵哂

長期手寫板用戶

最大原因係google工程師全部係中國人

專登俾錢用vpn

香港除左百度之外，其他都冇問題。一句講哂，牆國翻牆死全家

唉 你鐘意啦死傻鳩blocked
晒我時間

只係肉體係香港嘅中國人

我想知道pornhub未收皮之前係咪都係低過xvideo？

佢可能表達緊點解得12位呢
起碼都頭5啦

我地block你就差唔多
笑撚死人咩百度都話好

香港人就係狗

好多鬼妹都靚

笑死 其實啱啱14
上面勁多留言講到冇人上又就執柒

連登咁飛機多人用網頁版

好多新移民黎到香港都係用百度

竟然連登都有份 仲要係頭10

唔該你離開連登 去貼吧玩 呢度唔歡迎你

你鐘意啦屌你老母

係咪無人知，香港提供最快既VPN比大陸用好多年
香港條數係 香港人 + 翻牆既支那人

架仔pornhub同fc2咁高

用少啲Google 用DuckDuckGo啦

係咪好多機中哂鎖網頁毒唔理先咁高

係支那人翻牆vpn用香港server

廢老樂園

開住yahoo嘅IE
係廢老信心嘅標誌

可能計埋yahoo ads?

yahoo應該係click fb link睇新聞 chok出黎

好多人用嚟睇新聞

刷數據？諗唔明點解咁做

香港ser最順最快嘛

係連登仔話要唔用 唔好屈我

Duck Duck go search 樣嘢都去左百度，真係哭㑷左

中國人行左VPN唔通上下百度網頁就熄左VPN
要做到牆內網頁自動唔行VPN有技術要求，唔會個個都咁做

Google香港都因為好多隔離地域既使用者，現家好多簡體野
有時間唔中都見到係Search results都係去百度…

你想講貼吧定百度知道定百毒百科?
咪玩啦，以前嘅知乎果殼都仲叫有質素
百度嘅嘢 打開全是屎

佢地上yahoo多數做咩？

貼吧或者知乎係多野睇同討論既

新潮文

屌我講連登仔﹐連登仔又唔LIKE講香港人又話我井底蛙﹐無你地收

肯撚定唔係呀
見到係咸網就咁撚大反應

用晒app啦

走啦 死支那賤種

有時唔係佢地想刷數據，而係人口多，輕輕鬆鬆就過香港條數

港共網軍香港基地曝光

佢地vpn應該係長開，唔通上某d網先開vpn咩

你生活中只有呢啲？百度、知乎需然有少部份內容search 唔倒，但係的確好多高汁討論好多都有充足理據/知名人物解答而且如果講suppression 講真連登個種一面倒唔容許人有異見嘅風氣仲嚴重啦你上呢啲網睇吓就知其實一啲好敏感嘅話題/意見都冇俾人禁言（只要唔係treason/煽動）

唔係間唔中，係成撚日
所以無必要搵中文result既我而家都唔會用中文search

貼吧

巴哈仲高過IG

好多人仲用緊YAHOO MAIL

你訓左幾耐，之前已經有

baidu and yahoo > lihkg??? for real??? LOL

Shopee 中資新加坡公司

咩係ins

連登就係多呢D垃圾乜都屌, 無建設性

我唔係好明點拎百度知乎同連登比較
首先連登用戶數量得30萬 百度有成兩億
而且個論壇設計都唔同 連登係一個所有用戶集中哂一個大吹水區 百度係分類做好多細討論區 每個專門topic都有一個討論區
而且連登對contribution高既留言無獎勵系統無版主
所以簡單講連登係唔夠用戶同個論壇設計根本唔係比你進行深入討論

百度點止兩億

支那仔 ins你老母咩

調轉諗你就知

幾撚多五毛用香港IP VPN 玩滲透

香港人根本唔會用百度

yahoo搵到嘢㗎咩

香港最大論壇

師兄你又啱

我仲用緊做主頁

利申00後

vpn 啊
好多支那人會用vpn 香港嚟上網

唔出奇呀咁多芝麻仁

我都用緊

B站高過蘋果
利申 有keep住上B站但冇買過蘋果會員同like過佢任何social media

支持本地波

全港小學生內聯網就真

141輸比百度 好假囉

hkjc竟然蠃連登

日本大撚把講ins

Xvideo

有冇機會其實係牆內班傻閪連左VPN 但首頁較左百度？

牆內除咗wechat係咪無其他通訊軟件用

請問你所謂「高質」既討論有咩實質例子作證據佢係高質？有咩敏感既話題有無俾到中國政府禁言？佢地所謂理據係真定假？知乎會刪政治言論唔講？連登咁多五毛都唔刪 點同支那討論區比仲好意思話連登唔比有異見人士，你自己睇下支那forum先啦

其實佢地拎data？

＊點拎

藍絲仲講嘢咁大聲 死埋一邊啦

邊有咁多雞蟲以為個個都係你咩

如果唔係政治野 邊有咁多人用連登

希望係

亮點

某處曾經講過有啲裝置會自動連上百度去檢查connnectivity

因為被連登仔燈左好耐

依家係咪冇人上thisav架啦

其實香港真係好多廢老用百度

Yahoo財經幾好用

有時坐車見啲人用 後生都有

yahoo新聞封咗留言之後好好多

我啲上一輩識用電腦都仲上緊yahoo
我十年前已經google Facebook YouTube
而家Facebook 都少玩

hkjc真心笑咗

高登呢 去撚左邊

依排都上開佢多

佢係聖人
生死都置度外 仲性慾?

11 12分鍾 沖涼睇岩岩好

自己弱智仲要掛張白卡喺心口

就算pornhub未收皮, 我都係睇xvideo多.

就係, 好耐冇得同5毛傾計.

HKJC

Top 20已經有3個咸網

搞到一得閒勁悶
冇得洗班藍藍路腦

到底係點count
淨計網頁版 whatsapp 無理由仲咁高
計埋App又無理由咁低

支畜先用

me2
好撚齊

WhatsApp web多人用㗎，返工返學都會到

係連登仔啫

其實外國都係叫ins.........

好明顯係因為homepage la on9

藍絲死毒撚威到

佢地話用過 google 用唔返百度，百度真係好垃圾

睇新聞, search野

其實點計
如果計埋API call 唔出奇

點會taobao 低過百度

想問xvideo 真係咁正？

大陸好多人係搭橋經香港出外地，用baidu既人實多。

hkjc係咩事
香港咁多人賭波賭馬咩?

20 21都唔知咩黎

新會然

台灣巴哈好撚多人用架

Xvideos

屌
我都用緊做主頁

21 睇漫畫

咁點解釋台灣個rank無百度真係用vpn應該用日本台灣vpn多過用香港

Hket高過蘋果

香港仲係充斥住一堆唔識英文 and/or 唔鍾意改變嘅廢老
睇開啲啦

Btw 兩登不嬲都係少眾嘢，2016/2019先多咗人睇，大部份時間咪又係一班無聊人上黎食花生睇人仆街

兒登仔不嬲以為自己香港中心

應該又係老一輩最常用？

或者可解釋埋xvideo

用ublockadblock太垃圾啦

大陸人用香港VPN 上大陸網站
香港人用外國VPN 上香港網站.
所以咪咁囉

因為大量身在香港的支那國安人員用慣了百度 同時又要用香港Server去hack西方國家電腦

支那強項就是偷竊別人的技術

有冇計vpn？

翻牆揀最近先快

要短的其實睇Tg J圖群仲高清仲快

Between app計唔計數 淨係計browser 連登少係正常

好奇咩
之前年中都唔知幾多廿個人開po叫去hket睇廣告投票

唔好講政治野lor，一講政治野d兒登仔只係立場唔同既小粉紅 一樣無腦 就好似一有中國爆煲news即刻打曬飛機 十足十d小粉紅見到美國衰野咁

連登第十；高登全盛時期第幾？

百度排位高都算，白粉同01仲高過蘋果先得人驚
SimilarWeb新聞網站排名：
yahoo(5), hk01(13), 東方日報(15), 香港經濟日報(18), 蘋果日報(19), 星島頭條(32), qq(24), 香討(26), kknews(42), rthk(46), 明報(48)

Alexa新聞網站排名：
香討(10), qq(13), taobao(14), hk01(22), 巴士的報(23), 香港經濟日報(35), 蘋果日報(38), sohu(49)

垃圾好多

人類本能追求既野，唔識解釋

中國人淨識去xvideo

其實有高質過，但依家收皮啦，中國正常人愈黎愈少，就用文革做例子，以前有人開post 講自己屋企人文革經歷，會有人附和，最多都咪講多過歷史過咗去，依家就屌人做咩仲提住

唔好玩啦，去中國forum 講政治

不過以前有個香港人網名萬xx（唔識打另外兩隻字），去百度貼吧屌醒班中國人，例如講吓正確歷史啦，同埋係中國靠香港，好撚勁，一個人屌曬成個貼吧既人

敏感話字班中國人會用好多唔同方法講，但如果個post 唔太多人講都唔會刪post

中國討論區嘅另一樣用途就係做中文book report

笑死, 成個POST都係連登仔XXX 兒登仔XXX
我懷疑"連登仔" 根本係虛構角色黎, 上連登既根本冇一個係"連登仔"

萬xx有無成功屌醒班中國人？

好多年前啦，當時正常人同佢傾

萬生好撚癲，佢係以一屌百，網上睇有無屌醒到人

有xvideo
冇pornhub
唔信啦

一定要屌你老母
垃圾支那賤畜死不足惜
光復香港一定要消滅支那豬

睇死連登仔自己都冇罷啦
今舖直頭唔關中唔中心事

乜仲會查字典？ 直接google translate

check email掛, 十九幾年前個個都用yahoo email,
我自己有時都會上去睇個mail box

證明勁多支那人係香港